各位新東本土派，記得投梁天琦+梁頌恆+劉穎匡一票

你懂的

加埋陳國強強哥都得